de meeste geven me de fan-tods.
Hij had een deken om zijn hoofd en de zijne het hoofd zat bijna in het vuur.
Ik ging daar achter een bos struiken zitten ongeveer zes voet van hem, en hield mijn ogen op hem stabiel.
Het ging gebeuren grijs daglicht nu.
Vrij snel sloot hij zich en strekte zich uit en hief op van de deken, en het was Miss Watson's Jim!
